今日講左一句野，結果俾個OL聲左我一巴...

是咁的
小弟係垃圾會計文員仔，咁差唔多4點幾都就快5點
個仆街上司無啦啦話有文件要交去稅局
雖然我公司就係灣仔，但稅局收5:30

好彩我都叫平時做開運動，幾個字就跑到去稅局交左份野
但著住恤衫西褲 又戴口罩 😷
成身由頭到腳都濕撚晒！
唉 心諗 濕晒 唔驚
走個陣見到門口有個OL 應該都中女 肥肥地 拎住把手提風扇吹緊

當時我太熱唔小心衝口而出：「小姐，可唔可以幫我吹一吹？」

佢之後一野聲左我一巴....就走左

今日真係好黑仔

回晒塘

因為你未放低錢

Ching咪咁 我已經好慘

冰狗

內容洗唔洗咁複雜 點睇

有幾複雜 你文盲？

係郭富城嘅「弱」

佢s底姐 可以去馬架喇

但我都s底

你早講
我最鍾意你呢種男仔
我飛過去幫你吹都得

利申：巴

我唔是基

冰兄...

...

咩？

好高汁

球員同會員都中意自曝低質

請問圖中人是誰
好型

Ching識啲嘢

圖中呢位球員都可以去做文員了

今晚睇龜派膠